全世界政治格局與泛民去留

全世界既政府對立一向都非常鮮明
台灣藍綠 美國 英國唔洗講
香港果班泛民無論係邊一個世代都只會變成依附派
以前既大家都知
而家變成依附本土派
反正有咩事泛民都唔會去做決定 咁佢地應該將無用既人退落黎比本土上

要用一種生物形容佢地就呢種魚 頭上面仲有鞋印